的士司機入東隧剪指甲... 你見過未

渣渣下車
入咗東隧後，見無聊
無啦啦單手渣車
另一隻手就幫控緊軚盤隻手剪指甲

呢d 情況你試過未

圖呢

點影相
嚇到鳩縮

冇圖你話架車識飛都得

下次影囉sor

我係部的士

我係啲指甲

點解要無啦啦剪指甲嚇鳩我

點揸軚盤

咁你下次先分享唔得